林家謙 x 豹姐 x 姜濤 MAKE YOUR OWN PATH LIVE 網上音樂會

呢個組合好正吖

全部垃圾
姜賤種更係垃圾中嘅垃圾